{
"_comment": "Page Home",
    "Home":"홈",
    "HOME":"홈",
    "CAREER":"채용",
    "About us":"사업 소개",
    "Overview": "개요",
    "Vision": "비전",
    "CEO message": "CEO 메시지",
    "Our history": "연혁",
    "Partnership": "파트너십",
    "News & Events": "뉴스 및 이벤트",

    "Services":"서비스",
    "Application development": "애플리케이션\n개발 및 통합\n",
    "System management": "시스템 관리",
    "IT offshore": "IT 오프쇼어",
    "ERP implementation": "ERP",
    "Cloud transformation": "클라우드",
    "Data Center": "데이터 센터",
    "Security": "보안",

    "Products":"제품",
    "Product":"제품",
    "API Gateway": "API 게이트웨이",
    "SaaS": "SaaS",
    "SAAS": "SAAS",
    "Smart building management": "스마트 빌딩 관리",
    "Smart Parking": "스마트 파킹솔루션",

    "Smart parking": "스마트 파킹솔루션",
    "SMART PARKING": "스마트 파킹솔루션",

    "Case study":"사례",
    "Overview of our case studies": "사례 연구 개요",

    "Create a valuable future with IT": "IT로 더욱 가치 있는 미래를 만듭니다",
    "Based on IT know-how and technology in all industries, including retail, manufacturing, logistics, finance and healthcare, We will create a smart world by combining cutting-edge technologies such as AI, Bigdata, IoT, and Cloud.": "유통, 제조, 물류, 금융, 헬스케어 등 전 산업의 IT 노하우와 기술력을 기반으로,AI, Bigdata, IoT, Cloud 등 신기술을 접목하여 편리한 세상, 스마트한 미래를 만들어 나가겠습니다.",
    "Our services": "서비스",
    "We deliver well-rounded IT services": "종합 IT 서비스를 제공합니다",
    "We build and integrate best-in-class applications to help you realize your business needs.": "업계 최고의 애플리케이션 구축을 통해 고객의 사업목표를 실현할수 있도록 돕습니다.",
    "We effectively implement ERP systems to optimize your operation.": "ERP시스템을 효과적으로 구현하여 최적화된 운영을 합니다.",
    "We build a reliable business environment with optimized convergence security services with a group of information protection expert.": "그룹의 정보보호 전문가와 함께 최적화된 융합 보안 서비스를 적용하여 안정적인 비즈니스 환경을 구축합니다.",
    "We offer high-quality global outsourcing services at a reasonable price.": "고품질의 글로벌 아웃소싱 서비스를 합리적인 가격에 제공합니다.",
    "We ensure an optimal performance of software and hardware system.": "시스템 및 장비의 최적의 성능을 보장합니다.",
    "We partner closely with clients to truly bring their operation to cloud.": "클라우드로 전환하여 운영될수 있도록 고객과 긴밀히 협력합니다.",
    "We provide total data centre services to help client realize their business needs.": "고객의 요구가 잘 구현될 수 있도록 통합 데이터 센터 서비스를 제공합니다.",

    "OUR PRODUCTS": "제품",
    "Our products aim to drive up your operational efficiency.": "운영 효율성 향상을 목표로 합니다.",
    "Our API Gateway allows client app/platform to connect with multiple external platforms with only one time of integration, thus reduce any future cost related to AP integration.": "당 사의 API Gateway는 고객의 앱 혹은 플랫폼이 단한번의 통합으로 여러 외부 플랫폼과 연동될수 있도록하여 향 후 AP통합과 관련된 모든 연동비용을 절감할수 있습니다.",
    "Show more": "자세히보기",
    "We offer an eco-system of software available via internet to help optimize operations of our clients.": "고객의 운영을 최적화 하기 위해 인터넷을 통한 소프트웨어 에코시스템을 제공합니다.",
    "Smart building": "스마트 빌딩",

    "Cutting-edge IoT-based system for safer, more efficient building management." : "효율적인 건물 관리를 위해 최첨단 IoT기반 시스템을 제공합니다.",

    "SMART BUILDING": "스마트 빌딩",
    "We create a new level of convenience for your life by using cutting-edge technology in transportation, environment, housing, and business.": "교통, 환경, 주거 등 비즈니스 분야에서 최첨단 기술을 활용하여 새로운 차원의 생활 편의성을 창출합니다.",

    "Latest news and events from Lotte Data Communication.": "다양한 IT 트렌드와 정보를 알려드립니다.",
    "Latest News": "다양한",
    "FROM OUR NEW AND EVENTS": "IT 트렌드와 정보를 알려드립니다",
    "Read Our Events": "이벤트 읽기",
    "Contact us": "문의",
    "Address": "주소",
    "Telephone": "전화",

"_comment": "Page About us",

    "NEW & EVENT":"뉴스 및 이벤트",
    "New & Event": "뉴스 및 이벤트",
    "Our Vision":"비전",
    "CEO Message": "CEO 메시지",
    "Our History": "연혁",
    "Our partner": "파트너십",
    "News and Events": "뉴스 및 이벤트",
    "WE PROVIDE COMPREHENSIVE IT SERVICES RANGING FROM BUSINESS CONSULTING TO DEVELOPMENT": "비즈니스 컨설팅부터 개발, 관리, 유지보수까지",
    "MANAGEMENT AND MAINTENANCE": "종합적인 IT 서비스 제공합니다",
    "Biz. Enhancement": "비즈니스 강화",
    "Improve IT system given Biz development direction and plan": "사업 개발 방향 및 계획에 따른 시스템 개선",
    "Suggest new IT based on clients’ needs and Business Direction": "고객의 사업 방향 및 니즈 기반의 IT 제안",
    "Service Value Chain": "서비스 가치 사슬",
    "System Development": " 시스템 개발",
    "Define IT system architecture": "IT 시스템 구조 정의, 통합 및 개발",
    "Conduct integration and development": "전략적인 기술 안내 및 통합 지원",


    "Inspect & maintain on a regular basis": "기본규정 기반 점검 및 유지보수",
    "Liaise with creditable vendors to deliver management and maintenance.": "신뢰할수있는 관리 및 유지보수 벤더 협력.",
    "CEO MESSAGE": "CEO 메시지",
    "We will grow with our customers to create a more valuable future.": "고객과 함께 성장하며 더욱 가치있는 미래를 만들겠습니다.",
    "With new technologies and service paradigms, we are becoming the ‘Digital platform leader’ that leads DT(Digital Transformation)." : "롯데정보통신은 새로운 기술과 서비스 패러다임으로 DT를 선도하는 ‘디지털 플랫폼 리더’로 도약해 나가고 있습니다.",
    "We will transform customer value based on core competencies to drive customer business innovation and continue to challenge ourselves to discover new business model.": "핵심 역량을 바탕으로 고객 가치를 혁신하여 고객의 비즈니스 혁신을 리딩해 나갈 것이며, 안주하지 않고 새로운 비즈니스 모델 발굴을 위해 끊임없이 도전하겠습니다.",
    "We promise to maximize the value of our customers and shareholders and to become a responsible company that grows together with society.": "또한, 앞으로도 고객과 주주 여러분의 가치를 극대화하고, 사회와 함께 성장하는 책임 있는 기업이 될 것을 약속드립니다.감사합니다.",
    "CEO": "대표이사",
    "Rho, Jun-hyung": "노준형",
    "History": "연혁",
    "OUR HISTORY": "연혁",
    "Present": "현재",
    "Opening Ho Chi Minh R&D Center in Vietnam": "베트남 호치민 R&D센터 오픈",
    "Announced the company’s second revised vision (Value Innovation)": "2기 비전(Value Innovation) 선포",
    "Acquired Hyundai Information Technology": "현대정보기술 인수",
    "Awarded contract for the implementation of an operation system for Second Access Road at Busan New Port": "부산신항 제2배후도로 운영설비 구축 사업 수주",
    "Launched the Disaster Restoration Center": "재해복구센터 오픈",
    "Received of the ‘Award of Excellence’ at the Seoul Quality Management Convention": "서울시 품질경영대회 최우수상 수상",
    "Announced the company’s vision (The Best Value Partner)": "1기 비전(Best Value Partner) 선포",
    "Opened the Integrated Data Center": "통합데이터센터 오픈",
    "Established the Vietnam branch": "베트남 지사 설립",
    "Established Lotte Data Communication and launched system management business and deployed MOIN services": "롯데 정보통신 설립 SM(System Management) 사업 개시 MOIN 솔루션 사업 개시",
    "Merged with LOTTE Electronics": "롯데전자과 합병",
    "OUR PARTNERS": "파트너십",
    "We partner with the world’s best to ensure quality delivered": "우리는 품질을 보장하기 위해 세계 최고와 협력합니다.",
    "Read More": "더보기",


"_comment": "Career",
    "Career":"채용",
    "OUR CULTURE":"우리 문화",
    "Our Values":"우리의 가치",
    "Our culture": "조직 문화",
    "Career opportunity": "채용공고",
    "ADDRESS":"주소",
    "Headquarter:":"호치민 법인",
    "Northern office:":"하노이 지사",
    "11F, Petroland Tower, 12 Tan Trao Street, Tan Phu Ward, District 7, HCM city, Vietnam.":"11th Floor, Petroland Building, No.12 Tan Trao St, Tan Phu Ward, Dist 7, Ho Chi Minh City, Vietnam",
    "31F West Tower - Lotte Center Hanoi, 54 Lieu Giai, Cong Vi, Ba Dinh, Hanoi, Vietnam.":"31st Floor, West Floor, LOTTE Centre Hanoi, Lieu Giai, Cong Vi Ward, Ba Dinh, Ha Noi , Vietnam",
    "Our Office":"조직 문화",
    "Our People":"우리 사람들",
    "MOON GJ":"문근재",
    "Working with Smart Vietnamese Talents is the most precious gift in my life.":"Smart Vietnam Talented와 함께 일하는 것은 내 인생에서 가장 소중한 선물입니다.",
    "MOON They are young, Smart, Talented, and passionate about Career Development.":"그들은 젊고 똑똑하고 재능이 있으며 경력 개발에 열정적입니다.",
    "As LDCC, we open environment that allows individual to do what they are best at. People are given chances to develop their career in either technical or management path.":"LDCC로서 우리는 개인이 최선을 다할 수 있는 환경을 만들어 나갑니다. 우리들은 기술 및 관리 필드에서 커리어를 발전시킬 기회를 만들어드립니다.",
    "Senior Product Manager":"기술 메니저",
    "I love the word “Empathy” as it not only shapes our core value propositions but also our working culture.":"저는 '공감(Empathy)'이라는 단어를 저희의 핵심 가치뿐만 아니라 저희의 일하는 문화를 형성하기 때문에 좋아합니다.",
    "Empathy is an action that we practice on a daily basis in order to build deeper understanding of our customer pain points and values. In fact, we cannot innovate customer experiences without a dedication and passion to do everything with the customer in mind.":"공감은 고객이 직면한 과제와 가치에 대한 이해를 높이기 위해 매일 실천하는 행동입니다.사실 고객의 입장에서 모든 일을 수행하려는 헌신과 열정 없이는 고객 경험을 혁신할 수 없습니다.",
    "Empathy is also the key connection that engages our team members and ensure all of us are heard and seen as equals. This makes us feel comfortable and enjoy working every day.":"공감은 또한 팀원들의 참여를 유도하고 저희가 모두 평등하다는 의견을 듣고 볼 수 있도록 하는 핵심 연결고리입니다.이것은 저희를 매일 편안하고 즐겁게 일할수 있도록 합니다.",

    "If you ever ask me about what I like most about LDCC, I’ll definitely say that it’s my second cozy home, where I feel really comfortable and joyful working with all friendly colleagues. My team and I have work closely in a remarkable project. We exceeded our client’s expectation though the project had had a very rocky start. As a team lead, I’m very proud of this accomplishment.":"LDCC에서 가장 마음에 드는 점에 대해 묻는다면 단연코 친절한 동료들과 함께 일하는 것입니다. 정말 편안하고 즐거운 제2의 아늑한 홈이라고 말할 것입니다. 우리 팀과 나는 놀라운 프로젝트에서 긴밀하게 협력하고 있습니다. 프로젝트의 시작이 매우 불안정했지만 우리는 고객의 기대를 뛰어 넘었습니다. 팀 리더로서 이 성과가 매우 자랑스럽습니다.",

    "Our Benefits":"인사제도",
    "Why you’ll love to work here":"역동적인 작업 환경",
    "Contributing your talent to develop top class,business-transformative software products.":"최신 기술 스택으로 작업",
    "Working with the latest technology stacks.":"친절 하고 젊고 역동적이며 개방적인 작업 환경",
    "Friendly, young, dynamic and open working environments.":"스낵과 넓은 탄력근무존",

    "COMPENSATION":"보상",
    "13th months salary.":"13개월 월급",
    "Flexible and rewarding review policy for outstanding contributions.":"뛰어난 기여에 대한 유연하고 보람 있는 검토 정책",
    "Dedicated budget for staff training: technical, soft skills,English, Korean classes.":"직원 교육 전용 예산: 기술, 소프트 스킬, 영어, 한국어 수업",
    "Opportunity to attend training courses in Korea when enough seniority year.":"한국에서 교육 과정에 참석할 수 있는 기회",
    "Telephone allowance.":"전화 수당",

    "WE CARE ALL YOUR EVENTS":"복리후생",
    "Birthday gift":"생일 선물",
    "Marriage Gift":"결혼 선물",
    "Baby born Gift":"출산 선물",
    "Holiday and Tet Gift":"휴일 및 Tet 선물",
    "Funeral support":"장례 지원",

    "LEAVE":"휴가",
    "12 days of annual leave":"연차 12일",
    "+ 1 days of Establishment Ceremony Date.":"+ 창립기념일 1일",
    "Flexible policy for leave application.":"휴가 신청에 대한 유연한 정책",

    "HEALTHCARE":"건강 지원",
    "Medical Check- Up: Regular check -ups for employees":"건강검진 : 임직원 정기검진",
    "Health Insurance for employees":"건강 보험",

    "Team building activities":"팀 빌딩 활동",
    "Monthly Team Staff Meeting . ‘HOP’ Date in monthly. Annual outdoor Team building.":"월간 팀 직원 회의. 월간 ‘HOP‘ 데이트",
    "Annual outdoor Team building.":"연간 야외 팀 빌딩",


    "_comment": "Product",

    "API GATEWAY":"API 게이트웨이",
    "THE API CHALLENGE":"API 챌린지",
    "Traditionally, a platform struggles to connect to external services using various combinations of connection methods and types.":"전형적으로 플랫폼은 다양한 연결 방법 및 유형을 조합하여 사용하므로 외부 서비스에 연결하는 데 어려움이 있습니다. LATG를 사용하면 연결 방법과 유형을 한 번만 설정하면 됩니다.",
    "Key issues":"열쇠문제",
    "High initial configuration cost":"높은 초기 구성 비용",
    "Require regular maintenance":"정기적인 유지 관리 필요",
    "Potential cyber-security risks":"잠재적인 사이버 보안 위험",
    "OUR SOLUTION":"우리의 솔루션",

    "Our LATG allows client app/platform to connect with multiple external platforms":"당사의 LATG는 클라이언트 앱/플랫폼이",
    "with only one time of integration":" 단 한 번의 통합으로",
    "thus reduce any future cost":" 여러 외부 플랫폼과 연결할 수",
    "related to AP integration":" 있도록 하여 AP 통합과 관련된 향후 비용을 절감합니다.",
    "Using LATG™s various gateways, a company will save development and API configuration resources, also ensure a smoother operation":"LATG™의 다양한 게이트웨이를 사용하여 회사는 개발 및 API 구성 리소스를 절약하고 원활한 운영을 보장합니다",
    "Risk mitigation":"위험 완화",
    "Since there is no need to modify core of platform, the cybersecurity risk can be greatly reduced":"플랫폼의 핵심을 수정할 필요가 없으므로 사이버 보안 위험을 크게 감소 할 수있습니다",


    "Software as a service (or SaaS) is a way of delivering applications over the Internet—as a service. Instead of installing and maintaining software, a client simply accesses and use it via the Internet, thus does not need to worry of complex software and hardware management.":"SaaS(Software as a Service)는 인터넷을 통해 서비스로 애플리케이션을 제공하는 방법입니다. 클라이언트는 소프트웨어를 설치하고 유지 관리하는 대신 인터넷을 통해 간단히 액세스하여 사용하므로 복잡한 소프트웨어 및 하드웨어 관리에 대해 걱정할 필요가 없습니다.",
    "E-Bidding":"전자입찰",
    "Online purchasing/bidding":"온라인 구매/입찰 플랫폼",
    "Optimize expenses, transparent & standardize the purchasing process.":"최적화 하고 구매 프로세스 투명 및 표준화",
    "High expense & time consuming of building a separate bidding system":"별도의 입찰 시스템 구축에 많은 비용과 시간 소요",

    "Task management solution":"프로젝트/작업 관리 서비스",
    "Manage Everything from A Single Place":"한 곳에서 모든 것을 관리",
    "Make Task Prioritization Easier":"작업 우선 순위 쉽게 지정",
    "Access Data from Anywhere Anytime":"언제 어디서나 데이터 액세스",
    "Keep an Eye across All Tasks":"모든 작업 주시",
    "Boost your Productivity":"생산성 향상",
    "Make Task Delegation Easy":"작업 위임 쉽게 만들기",
    "Improve Team Collaboration":"팀 협업 개선",
    "Track Time Spent On Projects":"프로젝트에 소요된 시간 추적",
    "Distribute Workload":"워크로드 분산",


    "E-document management":"공유 문서 관리",
    "Reduces Costs":"비용 절감",
    "Improves Workflow":"워크플로 개선",
    "Better Collaboration":"더 나은 협업",
    "Advanced Search":"고급 검색",
    "Reduces Storage Space":"저장 공간 감소",
    "Easier Retrieval":"더 쉬운 검색",


    "E-Approval management":"전자결재(온라인결재)",
    "Increase work productivity":"작업 생산성 향상",
    "Saving cost & time":"비용 및 시간 절약",
    "High security":"높은 보안",
    "Creating a digitized standard working environment":"디지털화 된 표준 작업 환경 조성",

    "Internal Enterprise Portal":"엔터프라이즈 인트라넷 포털",
    "Share information with your entire organization, easily":"조직 전체와 정보를 쉽게 공유",
    "Make finding information easier":"더 쉽게 찾을 수 있도록",
    "Improve collaboration and feedback":"협업 및 피드백 개선",
    "Draw your employees in with compelling content":"매력적인 콘텐츠 로 직원 유치",
    "Build a transparent culture":"투명한 문화 구축",

    "Resource  Management":"회의실 예약 서비스",
    "Spend less time booking meetings":"회의 예약 시간 단축",
    "Avoid double-booking meeting rooms":"회의실 중복 예약 피하기",
    "Use space more efficiently":"공간을 보다 효율적으로 사용",

    "Skill &amp; Experience":"조직 및 프로필/스킬/채용 관리 서비스",
    "Org charts show a clear reporting structure & make the onboarding process more efficient":"조직도는 보고 ​​구조를 명확하게 보여주고 온보딩 프로세스를 보다 효율적으로 만듭니다.",
    "Help bring together remote employees":"원격 작업자를 모으는 데 도움이 됩니다.",
    "Help employees to network (inside and outside busine":"직원들이 서로 연결되도록 지원(기업 내부 및 외부)",
    "Help your employees in talent scouting":"직원이 인재를 찾을 수 있도록 지원",

    "Social network &amp; Survey":"기업 소셜 네트워킹",
    "Streamlined communications":"간소화된 커뮤니케이션",
    "Knowledge repository":"지식 저장소",
    "Centralized collaboration":"중앙 홈중식 협업",
    "A place for social and informal communication":"소통 을 위한 장소",
    "Inclusive corporate culture":"포용적인 기업 문화",

    "Fast & Cost saving":"중앙 홈중식 협업",
    "No need to invest in hardware and software":"소통 을 위한 장소",
    "Pay based on usage":"포용적인 기업 문화",

    "Scalability":"확장성",
    "Easy to scale/ resize according to your needs":"필요에 따라 쉽게 확장, 규모 조정 가능하며",
    "Provide all the services you need":"필요한 모든 서비스가 제공될 수있습니다.",

    "Security & stability":"보안 & 안정성",
    "Operated by top experts":"최고의 전문가가 운영하며",
    "Use Cloud with high security":"강력한 보안기능을 갖춘 클라우드를 사용합니다.",

    "Through support":"지원",
    "Continuously upgrade to improve convenience & efficiency for users":"사용자의 편의성과 효율성을 개선하기 위해 지속적으로 업그레이드를 진행하며",
    "Multilingual customer support (Vietnamese, English, Korean)":"다국어 고객지원이 가능합니다.(베트남어,영어, 한국어)",

    "SMART BUILDING MANAGEMENT":"최첨단 IoT기반의 시스템으로 더 안전하고 효율적으로 빌딩을 관리하세요",
    "Cutting-edge IoT-based system for safer,  more efficient building management.":"각종 설비를 유기적으로 통합하고 자동제어하여효율적인 관리와 동시에 운영비 절감을 가능하게 합니다.",
    "Experience the specialized services offered by LOTTE Data Communication, the creator of the IT system employed by the LOTTE World Tower, one of the tallest buildings in the world":"세계적인 초고층 빌딩 롯데월드타워의 IT 시스구축경험을 보유한 롯데정보통신의 특별한 서비스를 만나보세요",

    "System implementation for Korea’s tallest building":"국내 최고층 구축 경험",
    "Our experience implementing the IBS for the LOTTE World Tower, a 123-story, 555m-tall vertical city of the future,":"123층, 555m 미래형 수직도시  롯데월드타워 IBS 구축경험으로  최첨단 솔루션을 체계적으로 제공합니다.",
    "20+ years of know-":"20년 이상의 노하우",
    "Our wealth of experience and professionalism allows us to provide customers with more trustworthy services.":"전문성을 기반으로 한 사업경험을  통해 고객에게 더욱 신뢰있는  서비스를 제공합니다.",
    "Total Smart city solution":"Total Smart city solution",
    "Leading the way in realizing the smart city of the future, we provide integrated services encompassing buildings, offices, transportation and health care.":"빌딩, 오피스, 교통, 헬스케어에 이르기까지  종합 서비스를 제공하여  스마트 시티 구현에 앞장섭니다. ",

    "The latest examples of state-of-the-art IBS technology implementation":"최첨단 IBS기술이 적용된 최신사례를 살펴보세요",
    "LOTTE World Tower Mall":"롯데월드타워몰",
    "LOTTE R&D Center":"마곡중앙연구소",
    "LOTTE Center Hanoi":"롯데센터 하노이",
    "Smart Parking A smart way to run your parking facilities":"스마트하게 주차시설을 운영하세요.",
    "A solution that integrates automatic license plate recognition, available parking space info, vehicle location, settlement and other features that are desired by both parking facility users and management.":"번호판 자동 인식, 주차 가능 공간 안내, 차량 위치 확인, 요금 정산 등 이용객과 관리자 모두에게 필요한 기능을 통합한 솔루션입니다.",
    "Parking control":"주차관제",
    "Fast entry/exit through automatic license plate recognition.":"차량번호 인식을 통한 쉽고 빠른 입/출차",
    "Mobile service application":"모바일 서비스",
    "Enabling service use at any time, from anywhere.":"애플리케이션으로 언제 어디서나 편리하게 활용",
    "Consolidated management service":"통합관리 서비스",
    "Single Cloud-based system that enables the management of multiple facilities.":"여러 개의 점포도 클라우드를 통해 하나의 시스템으로 관리",
    "NOTABLE EXAMPLES":"국내를 넘어 해외까지 인증받는 솔루션",
    "Proven system, with applications both in Korea and overseas.":"백화점, 아울렛, 복합단지 등 국내 주요 랜드마크를 출발점으로 베트남 등 해외까지 뻗어 나가고 있습니다.",
    "Skyscraper":"초고층 빌딩",
    "LOTTE World Tower & Mall":"롯데월드타워 & 몰",
    "Shopping malls":"쇼핑몰",
    "LOTTE Department Store Seoul/Busan":"롯데백화점 본점 / 부산 본점 등",
    "Overseas shopping complexes":"해외 복합단지",
    "LOTTE Center Hanoi":"하노이 롯데센터",


  "_comment": "Service",
  "OUR OFFERING" : "우리의 제안",
  "We build and integrate best-in-class application to help you realize your business needs.": "비즈니스 요구 사항을 실현하는 최고의 애플리케이션을 구축합니다.",
  "Web Design & Development": "웹 디자인 및 개발",
  "Provide a large portfolio of website design and development services using the latest technologies.": "최신 기술 트렌드에 기반한 웹 사이트 디자인 및 개발 서비스를 제공합니다.",
  "Build app to help you deliver optimal and seamless experience to users.": "최적화된 사용자 경험을 제공하는 모바일 애플리케이션 개발 서비스를 제공합니다.",
  "E-Commerce": "전자상거래",
  "Offer a full-suite of E-commerce development services from analysis, planning and development to deliver the best-in-class online stores.": "최고의 온라인 쇼핑 경험을 제공하는 전반적인 전자 상거래 개발 서비스를 제공합니다.",
  "System Integration": "시스템 통합",
  "Help clients to integrate multiple new applications to existing IT system as to ensure a seamless operation and deliver optimal performance.": "원활한 운영과 최적의 성능을 제공하기 위해 수많은 신규 애플리케이션을 기존 시스템에 통합할 수 있도록 지원합니다.",
  "OUR ATTRIBUTES": "당사의 장점",
  "In-Depth Expertise": "전문성",
  "Our team is composed of experienced software developers and engineers who have successfully delivered multiple projects in these areas.": "여러 프로젝트를 성공적으로 수행한 경험 많은 소프트웨어 개발자와 엔지니어로 구성되어 있습니다.",
  "We apply strict quality assurance standards and process to ensure excellent deliverables and products.": "우수한 결과물과 제품을 보장하기 위한 엄격한 품질 보증 기준과 프로세스를 적용합니다.",
  "Exposure": "경험",
  "Our team is well-exposed in serving clients across industries (E.g. retail, ecommerce, Financial services, manufacturing and construction).": "다양한 산업(소매, 이커머스, 금융 서비스, 제조 및 건설 등)에서의 노하우와 인프라를 가지고 있습니다.",
  "Our workflow is based on Agile Method which allows for agility and adaptability, creativity and innovation with lower costs, quality improvement, and maximization of company synergy.": "우리의 워크플로우는 민첩성,적응성,창의성과 혁신을 기반으로 비용을 절감하고 품질을 개선합니다. 고객의 시너지를 극대화 시킬 수 있도록 에자일 방법기반으로 진행합니다.",
  "We deliver efficiently running IT systems for you.": "효율적으로 운영되는 IT 시스템을 제공합니다.",
  "Software management": "소프트웨어 관리",
  "Ensure a stable operational software performance for clients, we will regular check and perform software update.": "클라이언트의 안정적인 운영 소프트웨어 성능을 보장하기 위해 정기적으로 점검하고 필요한 소프트웨어 업데이트를 수행합니다.",
  "IT infrastructure management": "IT 인프라 관리",
  "Ensure performance of IT infrastructure (including server, network and office - accessories) up to expectation of users, deliver the optimal up-time of the infrastructure system.": "사용자의 기대에 부응하는 IT 인프라(서버, 네트워크 및 사무실 - 액세서리 포함)의 성능을 보장하고 인프라 시스템의 최적 가동 시간을 제공 합니다.",
  "We have strong experiences with multiple software and IT infrastructure system given years of serving our clients": "우리는 수년간 고객에게 서비스를 제공한 여러 소프트웨어 및 IT 인프라 시스템에 대한 강력한 경험을 보유하고 있습니다.",
  "We have strong experiences with multiple software and IT infrastructure system given years of serving our customers.": "수년간 고객에게 수많은 소프트웨어 및 IT 인프라 서비스를 제공하며 쌓은 강력한 경험을 보유하고 있습니다.",
  "Skillful Talent Pool": "훌륭한 인력보유",
  "Well-trained and certified human resources to serve our clients .": "최고의 서비스를 제공하는 검증된 인력을 보유하고 있습니다.",
  "Experience high-quality global outsourcing services at a reasonable price.": "합리적인 가격으로 고품격 글로벌 아웃소싱 서비스를 경험합니다.",
  "Web Development": "웹 개발",
  "WEB DEVELOPMENT": "웹 개발",
  "App Development": "앱 개발",
  "Data processing": "데이터 가공",
  "DATA PROCESSING": "데이터 가공",
  "Tech consulting": "IT 컨설팅",
  "TECHNOLOGY CONSULTING": "IT 컨설팅",
  "Responsive": "반응형",
  "Develop and maintain app applications optimized for the customers business": "GLOTOSS는 고객사의 비즈니스에 최적화된 웹 어플리케이션을 개발 및 유지보수 합니다.",
  "Design website": "기업 웹 사이트",
  "Web application": "웹 어플리케이션",
  "Admin page": "관리자 페이지",
  "Cross Platform": "크로스플랫폼",
  "Store Distribution": "스토어 배포",
  "Lotte Data Communication develops and maintains web applications optimized for customer is business.": "GLOTOSS는 고객사의 비즈니스에 최적화된 웹 어플리케이션을 개발 및 유지보수 합니다.",
  "E-commerce data": "이커머스 데이터",
  "Big data": "대규모 데이터",
  "AI training data": "대규모 데이터",
  "Provide the data processing services according to business needs.": "GLOTOSS는 비즈니스에 필요한 데이터 가공 서비스를 제공합니다",
  "System": "시스템",
  "Resource management": "리소스 관리",
  "Analysis": "분석",
  "Advice": "자문",
  "Provide professional and strategic consulting services for overall IT.": "GLOTOSS는 IT 전반에 대해서 전문적이고 전략적인 컨설팅 서비스를 제공합니다.",
  "Lower labour costs": "인건비 절감",
  "By transferring simple tasks to our offshoring team, an average cost reduction rate of 40% is expected.": "간단한 업무를 오프쇼어링 팀에 이전함으로써 평균 40%의 비용 절감이 예상됩니다.",
  "Up-to-date with latest trends": "최신 트렌드로 최신 정보",
  "Our R&D center team makes sure the latest trends and improved features are applied.": "R&D 센터 팀은 최신 트렌드와 개선된 기능을 적용합니다.",
  "Quality assurance": "품질 보증",
  "LDCC’s professional IT coordinating eliminates the risks from language barrier and quality gap.": "LDCC의 전문 IT 코디네이터가 언어 장벽과 품질 격차로 인한 위험을 제거합니다.",
  "Explore our case studies": "사례 더보기",
  "Explore further": "추가 알아보기",
  "ABOUT ERP SYSTEM": "ERP시스템 이란",
  "ERP system is software solution to help clients collect, store, link and analyse data across different functions within a company, which brings in the following advantages:": "ERP 시스템은 고객이 회사 내 다양한 기능에 걸쳐 데이터를 수집, 저장, 연결 및 분석하도록 지원하는 소프트웨어 솔루션으로 다음과 같은 이점을 제공합니다.",
  "Optimization of business processes": "비즈니스 프로세스",
  "Cost-saving": "비용 절감",
  "Better financial reporting and production planning": "훌륭한 재무 및 생산 계획",
  "Our service offering": "제공 서비스",
  "Consulting & implementation": "컨설팅 & 구현",
  "System Migration Services": "시스템 마이그레이션 서비스",
  "Maintenance & Support": "유지보수",
  "Cloud-based solution": "클라우드 기반 솔루션",
  "Data analytics and Intelligent": "데이터 분석 및 지능형 시스템",
  "Data analytics and Intelligent system":"데이터 분석 및 지능형 시스템",
  "Apply knowledge & experience in multiple system (e.g. Ecommerce, ERP, Finance, Logistic, Retail, Wholesale, Manufacturing …) in order to digitalize our client’s workflow, system to adapt the 4.0 industry standard": "고객의 워크플로를 디지털화하기 위해 여러 시스템(전자상거래, ERP, 금융, 물류, 소매, 도매, 제조 등)에 대한 지식과 경험을 기반으로 4.0 산업 표준에 부합하는 시스템을 구현합니다.",
  "Manage system our client’s behalf to ensure a smooth operation.": "고객을 위한 다양한 원격/방문 지원을 제공합니다.(교육, 유지 보수, 현장 청구 등). 원활한 운영을 위해 고객을 대신하여 시스템 관리합니다.",
  "Migrate historical data and legacy systems for new business design and digital transformation": "새로운 비즈니스 설계 및 디지털 혁신을 위해 과거 데이터와 레거시 시스템을 이관합니다.",
  "Implement new cloud-based solutions as to reduce up-front cost for customer; at the same time, client can connect multiple options on-clouds to optimize their operations.": "고객의 초기 비용을 줄이기 위해 새로운 클라우드 기반 솔루션을 구현합니다. 동시에 클라우드에서 여러 옵션을 연결하여 운영을 최적화할 수 있도록 합니다.",
  "Consolidate data from IoT devices, Machine Learning and AI services to analyse raw and seem-to-be meaningless data to find trends and answer business questions.": "IoT 장치, 기계 학습 및 AI 서비스의 데이터 를 통합 하여 무의미해 보이는 원시 데이터의 추세를 찾고 비즈니스 질문에 답합니다.",
  "Our capabilities": "검증된 자격",
  "Type": "유형",
  "Partner": "파트너",
  "Authorisation": "권한",
  "tart 2022": "2022년 시작",
  "Certified personnel": "인증된 직원",
  "Solution Consultant": "솔루션 컨설턴트",
  "SAP B1 v.10 for HANA": "HANA용 SAP B1 v.10",
  "SAP ByDesign (cloud)": "SAP ByDesign (클라우드)",
  "Senior": "고위",
  "personnel": "인사",
  "SAP HANA Architecture": "SAP HANA 아키텍처",
  "Solution Integration Framework": "솔루션 통합 프레임워크",
  "Solution": "솔루션",
  "Developer": "개발자",
  "(DI-API, UI-API, Service Layer), SAP UI5 & Fiori, SAP Hana .NET and MS SQL Server, Java, Ruby on Rails Integration": "SAP 비즈니스 원 SDK ( DI-API, UI-API, 서비스 레이어),SAP UI5 & 피오리, SAP Hana. NET 및 MS SQL 서버, Java , Ruby on Rails 통합",
  "LDDC Pack: VAS, E-Invoice, Printing, Reports, Sale EDI… ": "LDDC 팩: VAS, 전자 송장, 인쇄, 보고서, 판매 EDI…",
  
  "SAP Integration Hub for Outlook, DHL, UPS, Spotify, Magneto….": "Outlook, DHL, UPS, Spotify, Magneto용 SAP 통합 허브…",
  "Cloud Transformation": "클라우드",
  "Service": "서비스",
  "OUR SERVICE OFFERING": "제공 서비스",
  "Digital Transformation": "디지털 트랜스포메이션 컨설팅 및 구현",
  "Cloud migration": "클라우드 마이그레이션",
  "Cloud Migration": "클라우드 마이그레이션",
  "Cloud managed services": "클라우드 관리 서비스",
  "Cloud Managed Services": "클라우드 관리 서비스",
  "Security and monitoring": "보안 및 모니터링 서비스",
  "Data analytics & Intelligent system": "데이터 분석 및 지능형 시스템",
  "Digital Transformation Consulting & Implementation": "디지털 트랜스포메이션 컨설팅 및 구현",
  "Security And Monitoring Services": "보안 및 모니터링 서비스",
  "Apply knowledge & experience in multiple system (e.g. ecommerce, ERP, Finance, POS, CCTV) in order to help digitalizing our client’s workflow, system to adapt the 4.0 industry standard": "고객의 워크플로를 디지털화하기 위해 여러 시스템(전자상거래, ERP, 금융, 물류, 소매, 도매, 제조 등)에 대한 지식과 경험을 기반으로 4.0 산업 표준에 부합하는 시스템을 구현합니다",
  "Offer solutions from hybrid to fully cloud based system, from taking advantage of current servers, data center to utilizing 100% cloud infrastructure": "하이브리드에서 완전한 클라우드 기반 시스템에 이르는 솔루션을 제공합니다. 모든 시스템에 마이그레이션 서비스를 제공합니다.",
  "Manage cloud system on behalf of our clients to ensure a smooth operation.": "여러 클라우드 서비스를 처리하는 추상 계층을 제공하여 클라우드 시스템 워크플로를 단순화합니다.원활한 운영을 위해 고객을 대신하여 클라우드 시스템을 관리합니다.",
  "Apply our best practices in software development and security to our clients’ next cloud-based applications": "소프트웨어 개발 및 보안에 대한 모범 사례를 고객의 차세대 클라우드 기반 애플리케이션에 적용합니다",
  "Fully monitor and auto scalable system to adapt any businesses workload": "모든 비즈니스의 워크로드를 조정하기 위해 완전히 모니터링되며 시스템은 자동으로 확장 가능합니다.",
  "Architect, build data lake and streaming systems that handle Gigabytes data per second, suitable for almost big data applications in the market": "시장에서 거의 빅 데이터 애플리케이션에 적합한 초당 기가바이트 데이터를 처리하는 데이터 레이크 및 스트리밍 시스템을 설계하고 구축합니다.",
  "Application Development": "애플리케이션 개발 및 통합",
  "Our Capabilities": "검증된 자격",
  "We are certified as an Advanced AWS consulting partner": "고급 AWS 컨설팅 파트너로 인증되었습니다",
  "AWS Advanced Consulting Partner": "AWS 고급 컨설팅 파트너",
  "“Lotte Data Communication Company(LDCC) provides migration, deployment, and managed services to make the transition to the cloud faster and more efficient to successfully support your business as a CSB Provider.”": "“롯데정보통신(LDCC)는 CSB Provider로서 귀하의 비즈니스를 성공적으로 지원할 수 있도록 보다 빠르고 효율적으로 클라우드로 전환할 수 있도록 마이그레이션, 배포 및 관리 서비스를 제공합니다.”",
  "Our Core Competencies": "핵심 역량",
  "B2B E-Commerce applications": "B2B 전자상거래 애플리케이션",
  "Developer applications that can be integrated into digital channels through design thinking and data-driven insights which combine to create frictionless and dependable experiences that are ready for the future of any business.": "사고 와 데이터 기반 통찰력을 통해 디지털 채널에 통합 가능한 애플리케이션 개발합니다.",
  "Legacy systems and conversion to hybrid or cloud native": "하이브리드 및 클라우드 네이티브",
  "Design hybrid or cloud native systems that maximize resource consumption to lower costs while maintaining excellent performance.": "우수한 성능을 유지하면서 비용을 낮추기 위해 리소스 효율을 극대화하는 하이브리드 또는 클라우드 네이티브 시스템을 설계합니다.",
  "Experience with the demands of diverse clients sectors": "다양한 고객 분야의 요구에 대한 경험",
  "Our team has In-depth understanding across the industry environment and regulations. We also has a team of in-house coordinators with excellent communication abilities, especially for Korean clients.": "산업 환경과 규정 전반에 걸쳐 깊이 있는 이해를 가지고 있습니다. 특히 한국 고객을 위한 탁월한 커뮤니케이션 능력을 갖춘 사내 코디네이터 팀을 보유하고 있습니다.",
  "Expertise in applying emerging 4.0 technologies": "새로운 4.0 기술 적용에 대한 전문성",
  "We are capable of building highly secured and trustworthy applications that leverage new emerging technologies such as IoT, Machine Learning/AI, Data Analysis.": "IoT, 머신 러닝/AI, 데이터 분석과 같은 신기술을 활용하는 매우 안전하고 신뢰할 수 있는 애플리케이션을 구축합니다.",
  "Offer a place to ensure that your servers will run efficiently and smoothly without any worry in mind.": "걱정 없이 서버가 효율적이고 원활하게 실행될 수 있는 장소 제공.",
  "Virtual server/Cloud": "가상 서버/클라우드",
  "Offer virtual storage for your file, no need to invest in purchasing servers.": "파일을 위한 가상 스토리지 제공, 서버 구매에 투자할 필요 없음",
  "Dedicated server": "전용 서버",
  "Allow you to rent a specific servers on specific space in the rack system.": "특정 공간에 특정 서버 임대",
  "DCIM Service": "DCIM 서비스",
  "On-site management of your server and storage along with remote monitoring services 24/365.": "365일 24시간 원격 모니터링 서비스와 함께 서버 및 스토리지의 현장 관리",
  "Key advantages": "주요 장점",
  "Downtime prevention": "다운타임 방지",
  "Remote monitoring and management": "원격 모니터링 및 관리",
  "Rich experience in managing equipment from multiple vendors": "다양한 공급업체의 풍부한 장비관리 경험 보유\n",
  "Proactive incident management": "사전 예방적 사고 관리",
  "Optimized performance and capacity": "최적화된 성능 및 용량",
  "Specification": "서비스",
  "Rack": "랙",
  "Dedicated Server": "전용 서버",
  "Rack Cage": "랙 케이지",
  "Service initialization fee": "서비스 초기화 수수료",
  "Free": "무료",
  "Rack space": "랙 공간",
  "From 08 racks": "8개 랙부터",
  "Separate an isolated area with an iron cage": "철장으로 고립된 공간을 분리",
  "no": "아니",
  "yes": "예",
  "Power capacity": "전력 용량",
  "From 5000W": "5000W부터",
  "From 8 * 5000W": "8 x 5000W부터",
  "Maximum domestic internet speed": "국내 최대 인터넷 속도",
  "Flexible according to customer requirements": "고객 요구 사항에 따라 유연",
  "The amount of information sent and received": "주고받은 정보의 양",
  "Network port": "네트워크 포트",
  "Monitor online bandwidth traffic": "온라인 대역폭 트래픽 모니터링",
  "Technical support": "기술적 지원",
  "Configuration of the device": "장치 구성",
  "Data Transfer": "장치 구성",
  "Unlimited": "제한 없음",
  "SECURITY": "보안",
  "We build a reliable business environment with optimized convergence security services": "정보보호 전문가 그룹과 함께 최적화된 융합보안 서비스로",
  "with a group of information protection expert.":"안정적인 비즈니스 환경을 구축합니다.",
  "Security compliance diagnostics": "보안 규정 준수 진단",
  "Support clients to evaluate IT policies and systems related to IT security according to existing group and corporate regulations": "기존 그룹 및 기업 규정에 따라 IT 보안과 관련된 IT 정책 및 시스템을 평가할 수 있도록 고객 지원",
  "Compliance and Risk": "규정 준수 및 리스크",
  "Audit collection": "감사 징수",
  "Procedure Consultant": "컨설턴트 절차",
  "Training on demand": "요청에 따른 트레이닝",
  "Security system architecture and implementation": "보안 시스템 아키텍처 및 구현",
  "Design an optimal security system architecture to enhance information security for clients along with searching for relevant partners": "관련 파트너 검색과 함께 고객의 정보 보안 강화를 위한 최적의 보안 시스템 아키텍처 설계",
  "Execute implementation and oversee performance of vendors to ensure new security to be able to deliver expected performance.": "구현을 실행하고 공급업체의 성능을 감독하여 예상 성능을 제공할 수 있는 새로운 보안 보장",
  "Consulting to build Infrastructure Security Endpoint Security": "인프라 보안 엔드포인트 보안 구축을 위한 컨설팅",
  "Network Security": "네트워크 보안",
  "Web Security": "웹 보안",
  "Data Security": "데이터 보안",
  "Cloud Security": "클라우드 보안",
  "Security management": "보안 관리",
  "Perform regular inspection of information security for customers, and perform upgrade of the system on information security to ensure optimal performance.": "고객을 위한 정보보안 정기점검 및 최적의 성능 확보를 위한 정보보안 시스템 고도화 수행",
  "Optimize Policies": "정책 최적화",
  "Hardening Network, EndPoint devices": "네트워크, 엔드포인트 장치 강화",
  "Incident response": "사고 대응",
  "Health-check monthly": "정기정인 월간 검진",
  "Vulnerability assessment": "취약점 평가",
  "Conduct mock-hacking in order to assess the vulnerability of the current IT system which including penetration testing, product assessment, network scanning, and situational awareness.": "모의해킹, 제품 평가, 네트워크 스캐닝, 상황 인식 등 현재 IT 시스템의 취약성을 평가하기 위한 모의 해킹 수행",
  "Penetration testing": "모의해킹",
  "Product assessment": "제품 평가",
  "Network Scanning": "네트워크 스캐닝",
  "Vulnerability scanning": "취약점 스캔",
  "Situational awareness": "상황 인식",
  "Case Studies": "사례",
  "CONTACT US": "문의",
  "Contact Us": "문의",
  "Get in Touch": "연락하기",
  "Head office": "호치민 법인",
  "Your Name": "이름",
  "Your Phone Number": "전화 번호",
  "Your Email": "이메일 주소",
  "Your Company": "너의 회사",
  "Overall inquiry": "종합문의",
  "ERP Implementation": "ERP",
  "IT Offshore": "IT 오프쇼어",
  "IT OFFSHORE": "IT 오프쇼어",
  "If you have any questions, our team is happy to support!": "질문이 있으시면 저희 팀이 기꺼이 도와드리겠습니다!",
  "Application development & integration": "애플리케이션 개발 및 통합",
  "SYSTEM MANAGEMENT": "시스템 관리",




  "Resource Management": "리소스 관리",
  "Skill": "스킬",
  "Skill & Experience": "스킬 & 경험",
  "Experience": " ",
  "experience": " ",
  "Community": "Community",
  "communication": " ",
  "Publicity, transparency &": "유연함, 투명성 및 효율성",
  "efficiency": " ",
  "Easily search for suppliers": "공급자를 쉽게 검색 가능",
  "Improving the": "경쟁력 향상",
  "competitive ability": " ",
  "Easy collaboration": "손쉬운 협업",
  "Intuitive progress": "직관적인 프로세스",
  "Flexible management":"유연한 관리",
  "E-Document":"E-Document",
  "Centralized document":"집중화된 문서 관리",
  "management": " ",
  "Searching quickly and":"빠르고 쉽게 검색 가능",
  "easily":" ",
  "Organizing documents":"쉽게 그룹별로 문서 정리",
  "easily by group":" ",
  "E-Approval":"E-Approval",
  "Requesting approval":"간편한 승인요청",
  "Managing approval":"언제 어디서나 승인 관리",
  "anytime, anywhere":"가능",
  "Transparency of process":"프로세스 및 정보의 투명성",
  "and information":" ",
  "Building enterprise":"기업문화 구축",
  "culture":" ",
  "Centralized storage of":"중앙 집중식 정보 저장",
  "information":" ",
  "Promoting interaction &":"직원 상호간 네트워크 촉진",
  "connecting employees":" ",
  "Looking up meeting":"회의실을 쉽게 검색 및 예약 가능",
  "room booking schedule":" ",
  "Booking meeting room":"회의실을 빠르게 예약",
  "quickly":" ",
  "Optimizing company":"회사 자원 최적화 가능",
  "resources":" ",
  "Talent Center":"Talent Center",
  "Building a network of":"역량 네트워크 구축 ",
  "capacity profiles":" ",
  "Focus on internal":"내부 커뮤니케이션 증진",
  "Share knowledge &":"지식 및 경험 공유",
  "Managing centrally &":"중앙 집중식 및 시각적 설문 조사",
  "visually survey data":" ",
  "Social network & Survey": "기업 소셜 네트워킹"
}